覺唔覺叫人唔好讀水泡科，去讀醫療科嘅人好公屋？

老實講，我真係幾替你依班人可憐🥺
為咗錢竟然放棄自己嘅興趣
正所謂行行出狀元，只要我讀得掂，我ou bbq都可以成為人中之龍

讀乞食科有咩問題？
入hku讀science，屌mbbs女，同nursing女4p
根本入得去大家都咁高咁大，根本無人care你讀咩科
所以好心你地唔好水人讀醫療科，前線壓力好撚大㗎
讀自己中意嘅野，屌自己中意嘅女先會得心應手
俾個肯亞黑妹，有錢大波心地善良你都起唔到機啦

7.10 - TVB港姐 -
7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

有信用評分之後 痴memo都扣你分
請不要再裝睡

無人讀咁邊個畀我玩

樓豬講得好
[black]利申: 醫療科grad[/black]

肯亞黑妹有咩問題

搞到我依d真心想讀醫但dse best 5得8分既人冇得讀